大家快d快香港警察facebook page留言!!!!

我想表達對香港警察既支持!!!

有撚用咩fb

單挑緊